點算？？政府同差佬完全無視你地啲行動升級

宜家點算好。擺明係由你地玩 完全唔理你地
就算我地日日大龍鳳都無用
全城罷工又唔會做得到

警察變咗終極目標，反而真普選無人提

G20唱佢